解放軍展示新一代航母搭載的人力彈射系統

自主研發
超英趕美

幾時發明埋踩單車發電

人力？
我十歲都可以掟飛機啦

單車電磁炮
踩十年射一下

啲音樂以為睇緊魔盜王

幾多年前呢

墨魚號同魔盜王D木船戰鬥力應該差唔多
無用錯BGM

諗起黑珍珠號班船員

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

好似動漫畫裡面小學生果啲運動會

拉完呢個下一關應該係借物賽跑